說個笑話 德國中堅

細梅魯迪加

Kante pk 唔係魯迪加

柒左 唔好推 拉

太黑好易認錯

拉

一高一矮都分唔到 弱智

我個人兩米高 睇落差唔多

thx

丹麥中堅

推

變左真笑話

咩事

人都認錯唔怪得擋住自己友射門

推行動post thx

講個笑話
丹麥中堅

Ok

佩仔

賓俾我同你撚到傻

賓冇暗器同世清冇咩分別

你講野ok難聽 屌你老母

賓哥hack佩

點睇冰人連迪洛夫

雪到變冰

唔好咁

邊個負皮狗逐個comment負評

唔係我

中堅黎講都係要傳統英格蘭中堅先夠勁

點睇都係樓主最勁

Maguire算唔算

係都丹麥中堅